陰撚功囉三色貓。一bam就七日冇飯開要食二手飯

不過你平時含撚都含飽啦

都話你有分身架啦on9仔

快撚啲公開你老母個地址等多啲人幫襯啦

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

終於可以回家了

爽哂！
青頭含撚生滋五毛含撚貓

可以返去搵你既牙Joe喇

三色貓我屌你老母

屌你老母五毛狗急跳牆冒認會員擾亂視聽妖言惑眾使唔使BAM

三色貓條打靶乞兒仔分身係邊個？